東張西望已經變左七點半廣告雜誌

屌你老母 咁耐冇睇 啱啱一睇兩節都係走去賣廣告